集運王苦主聯盟2018

如題

依間野搞唔見左我十幾件貨
之後fb 又唔理我 仲要 del comment block 埋
wtsapp 電話 樣樣搵唔到佢地

我真係恭起你!!

(聽都未聽過集運王)

詳情？
利申：成日用佢

比左人地袋野我 個貼紙係岩架 番屋企先知

而自己個袋就 不知所終

電話打咗三日都唔通 仲以為間野收咗皮呀！啲貨俾晒錢，集咗一星期都未落香港，係咪痴鳩線

琴日拎完件，好彩冇事

用神州啦on9仔 3日內到

點解唔用順豐

鬼唔知順豐好咩 貴嘛

好彩無事 三日到齊
但要搵過間好啲了

點樣十幾件

大陸買左十幾件包裹
佢依家同我唔見曬

你習慣係件貨一有單號就入左單號先定件貨到左倉先入單號

咁邊間集運好用？

上星期5話仲有一件未搵到
而家都未有消息

買左十幾樣野，24號最尾果件都簽收左，26號先入倉，我27號集運，今日仲未發貨，痴線，雙11都過左大半個月仲用來做藉口

same, 我公司沉住一個月用佢地廿幾次, 係FB 呻下慢就BLOCK左我

唔憂做咁, 趕客

成日用

長期用都無事喎 琴日先拎完件

我雙十一分咗三次落黎，無漏貨

雙十一
一定唔用私人集運

要搵客服
之後再再出一個單號
唔洗俾錢的

正常都識分開集

之前都試過唔見晒8條貨，打電話講最後賠返晒。有2件急件佢地比多d錢叫我轉用順豐

28號集運，仲係寫離開中轉

雙11少左一件貨照出比我 話之後會寄返比我 都唔知係咪已經唔見左

用得淘完金已經慳左，運費唔敢再慳

用開 暫時未出事
之前想拒簽一個件 雖然中間有d慢
但whatspp個個人都有覆同幫我跟
最後都退到

on9 仔先用集運王

講快講穩陣既一定係新世代

今發明到

利申：前自提點職員，所以知邊間好用邊間垃圾

神州係四大入邊最廢

集運王一定好過神州好多

四大 其實新世代 buyup 集運王都唔錯
利申metoo

28號集 30號拎左了

Shit

係咪一定有email or sms?

SmS

我都係用集仔. 冇事,
我分批走咗三次貨,

你會唔會死守齊貨先走,
好大機會唔齊貨,

之前用多寶，第一次用集運王
點知三日都未收到貨
離開中轉都仲要等咁耐

件集運唔見左想追

集運王會del comment block wtsapp

屌佢老尾 你估我想做閪客 追你野咩
宜家成件集運唔見左 成千蚊呀

用神洲啦
用左幾年都無事，運貨落黎3日就拎得
用過一次官方個啲狗也不屌

推

收到sms攞貨la

拎了